自卑既人每一日都過得好痛苦

因為佢地淨係會同好過自己既人比較
但有時有啲野 到左頂就係到左頂
再努力都係唔會夠人好

要接受

無論你點說服佢好過幾多人
始終好唔過人就係好唔過人
安慰係無意思
幫唔到佢進步不如出少句聲去要佢笑臉迎人

自卑到咩都睇化晒就唔會痛苦
好明顯你仲對事物有期望 咁都叫自卑

係囉 都改變唔到

你果啲叫絕望
自卑之所以痛苦係因仲有得比較

真

勁過人又點？
就算做到100分
總會有人話你做乜唔做到120分
所以自己開心咪夠